神曲 - 重新找到你

當你這個人生 將要走到黃昏
到白色典禮 絕對要笑著長辭人世

真係聽幾多次都咁感觸
係首唔同年齡聽有唔同感受嘅歌

邊個留低負皮
不服來辯

咁正嘅歌係人都曉 洗咩Link

有咩事頂唔順都會去聽下
係一首好有共嗚既歌

識貨啊 聽完有種好特別嘅感覺
唔可以話令你有返希望
但至少會令你有返當下嘅動力

好鍾意呢首
農夫好多歌都好正

呢首歌係我特別為你而寫嘅